全自動雞肉生產線

成世不見天日，睇完好down

咪仲好，完成佢一生任務

係真唔係，大陸拍ge

出名嘅雞都係做到不見天日

好似係

唔好唔開心
推介間炸雞黃店俾你 放工去happy下

Chok 雞

網址:
地址: 葵芳葵富路7號葵涌廣場3樓TOP世界3069-T18號舖
電話: 96108208
=====================
客戶資訊：恒生信用卡Cash$於OpenRice即扣再賺高達50 Cash$!優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

富士大廈

同IT仔有咩分別？

似係真，佢話係德國，又真係有d鬼佬，但好似有d唔人道

所以我一定唔會浪費食物,叫幾多食幾多
最撚憎見到d港女/老母叫一碟飯俾小朋友,食一半就唔撚食

咁俾段美國拍嘅比你睇

係啦，都應該唔會係最近嘅事

唔係邊有咁多雞肉食

係幾殘忍
不過對人嚟講 多多都唔夠食